宜家乜嘢工飯碗最硬？

乞衣

醫療 ha

狗

兒子

狗>公務員>醫

裝修啦 係咁執笠

中小學老師
冇汗出有糧出

林鄭